[Nigga生性❤💙]巴塞隆拿球迷討論區(241)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
12 - Rafinha🇧🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Paulinho🇧🇷
16 - Gerard Deulofeu🇪🇸
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

爆閘速度

LM

留名

咁快又吹奏三冠王

咁快爆閘衝入黎

lm

嬲嬲豬

爆閘狗

你地今年拎唔到英超冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒疤空難死。

好多負皮

哦屌你老母

就黎要叫做niggar球迷討論區
個個po都講nigga

唔反力架了

後生仔有返信心 下場要至少踢返係多仔水準

收皮啦630
比班阿狗call lin仔block左舊ac仲未柒夠
又開funson搏乜阿
死番蝗po啦柒頭

我睇唔倒頭嗰幾張圖

nigga係疤既未來

Official: Sergio Busquets has injured the fifth toe of his right foot and is sidelined for 3 weeks.

Busquets will miss the weekend game against Athletic Bilbao (H), Spain’s friendlies against Germany and Argentina, Sevilla (A) and possibly the first leg of the UCL quarter finals.

頭寒啦
唔踢啦

咁多nigga 好難唔個個post都講nigga

唉

最強翼衛摸西先我屌你老母

利馬仔 百步笑百步

爆閘狗咬狗

不過而家疤冇之前咁依賴影帝

好彩之後有國際賽可以休息一下

Nigga及巴塞隆拿球迷討厭區(1)

LIHKG @ Android

正面d諗
踢少兩場國際賽抖抖仲好

仲有保同ag既
但4月賽程又好密
多個人用差好遠既

佢傷左就應該唔會入選國家隊,終於可以抖下

但係小白應該又要入

希望巴區可以捉走nigga,叫佢唔好再入鏝post 搞事

乖啦你，不如你搵個竇安定置頭家算啦
你咁樣搞唔掂

呢隻自戀nigga冇性㗎，控制唔到

nigga冇腦係咁

牙保呢幾場做啲擅長啲嘅野又好返啲
AG尋晚都正路 起碼無做錯先

琴晚影換ag好似有掌聲
但唔知係比邊個

緊係俾球皇AG

講緊掌聲之後啲噓聲

唔好怪Nigga啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

630條友我覺得好撚好笑
痴線佬咁

Busquets傷三週

避FIFA病毒

點解一場波引到咁多爆閘狗互咬

最撚好笑係疤狗食花生

留名先

影帝傷左
係時候到我a豬上位了

Po頭用返粒波啦🔴🔵
心心好gay

鐵漢柔情呀

我立即屌你老母！

FIFA CAREER 我練左兩年既nigga

養到93個時都過咗PSG了

曼城有挖過 我30萬周薪留到

大佬啊你唔好咁痴線啦

唔知以為nigga識中文上黎討論

水水

球員已經進步 但會員仲係死on9

駁唔到

我只係想分享養力架心得 佢成才好開心 ag 都比我養到90

抽籤嚟講 覺得對其他隊有得打
但對鏝真心冇得打

開個Roma俾垃圾巴

鏝同拜都係

中其他有得打

我覺得小白應該會走

唔好啊

The relationship between Barça & Iniesta has always been excellent. However, the club’s started to believe he’d leave. The lucrative offers from China mean it's a chance for him to finish his career with a huge deal. Barça give him total liberty to decide what suits him. [sport]

Md話小白收到四間中超offer
認真諗緊 應該都幾大機會走
個報導話佢唔想阻住啲新人上位
古天奴同arthur

另外alena下季升一隊

想打猁

負評咗
當你發覺自己體能開始應付唔到頂級比賽 但係有技術撘救 可以踢多幾年對抗性低啲嘅比賽
依家收到個好嘅offer 賺多少少錢退休之餘俾班新人上位 多啲正選機會 推動成隊波後浪推前浪唔一定係壞事嚟

巴打你係阿狗

Y not both

其實佢要走都無可厚非
尊重佢決定

咁講沙維去中東又係貪錢啦on9

不過等古真係接到先走啦小白

如果可以留多一兩年教到班後生接班先走仲好..

不過就算佢走都尊重佢決定, 希望可以好似沙維咁季尾拎個三冠有個完美結局..

好運程度計
羅馬>西>賤(佢地無得抽好籤)>祖>利>拜>鏝

有無人知古仔簽約個陣著個種風摟 邊度有得訂？好靚 亞洲官方商店好似唔見有

諗起15年三冠歡送沙維
好洋蔥

不過無論點 今年既目標都係三冠

屌你老母臭閪死撚開啦

blocked

唔係波 如果繼續係華dee教 應該場場都出小白

老西拎歐聯國皇
馬體攞歐霸聯賽
都可以係西甲團結對抗英超
同時巴塞乜都拎唔到
你就最皆大歡喜喇

順帶一提，想問下個個會然C.Ronaldo7去左邊呢？

返庇護工場就唔好上連登啦

蝗拎左超級杯la
西杯歐聯西甲呢啲粗重野等我地黎la

疤狗新廣告係老白做主角

好多爆閘狗
雖然條友個名未聽過但一早block咗

賤種下季打歐霸咪可以稱霸歐洲囉，企開啲啦

收皮啦死蝗狗 皆你老母歡喜

到時下季橫掃歐霸 就唔洗保聯賽排名都有歐聯資格

好多人話八強點都會有西甲內訌
大家點睇

有矛掛住禾

其實arthur係咩料
巴塞買親d巴甲仔都係用黎比高層洗黑錢
douglas,neymar仲有個彭美拉斯黎既唔記得名
呢個我驚只係douglas之流既物體

Dembélé: "I lose the ball in silly ways. I always try to fix it, every season. Here it's not a joke. At Barça when you lose one, you see immediately and it's not forgiven. The level of demand is very high. I have to fix this as soon as possible." [onze mondial]

珍 Nigga生性

Nigga同AG都要一齊加油

球然係
會然唔係

洗錢都可以勁

對包包又係早場西波

會然是鏝

岩岩大勝完軌
主場氣勢如虹
未必西既

通常呢d唔係咁出名既多數係douglas之流
希望唔係

呢個出哂球王片，應該無事嘅

美斯 SO9 喺三間 SPONSOR，無得用佢哋啦
以前尼馬仲喺到咪佢做中間嗰個

溫書喇冚家剷
下星期一測常識
背唔撚熟天氣同購物個兩課因住我打撚死你

之前小白個INTERVIEW仲話佢願望係係巴塞掛靴

好想call spring...

包包岩岩霸氣盃比馬賽雙殺

華dee知道晒臭包弱點
100%嘅波

助咩

見春天就到
Call下佢快啲黎

躝喇
垃圾天氣

不嬲唔溫

大李幾似三腳 小李就差啲

ok
同你老母講左
你今晚仆街了

牙丹同me一樣大

Dembélé: "I'm a good player and I hope to become a great player. Being a good footballer is not enough to play for Barça."

Dembélé: "A Ferrari? That's too much. You can say I'm a Ferrari under construction. Let's hope that I can get there."

Dembélé: "Defending? That's going well, I defend. I don't like it too much but I do it for the team."

高質丹
希望會然都咁高質

不嬲話丹仔低調謙虛好男人 等睇佢FIFA RATE 93

Dembele都係夾Semedo好d

巴甲MVP

同球然夾ok
會然不了

u下季做丹替補了

Miss u and mo b so much

Arthur話囇係南美盃MVP
應該有料

鍚返啖先
黎緊又3份grp project 一堆midterm 啦
應該唔得閒上黎
帽b 係搞咩名都唔留

Me都要趕report了 西波不看了

收到風
帽b著巴波衫前往台灣斬柒台狗

毒撚留名 好多新會然搞到我唔敢出聲

你邊個?

佢爆閘狗
只係未知咩品種

今晚幾點抽籤

點解我會blk 左你

630

Hi
上個sem太多野做了 今個sem叫做好啲

尿液酸bb

u幾時去斬柒台狗

咁都認到?

Long time no c

你對上一次上水我好似仲未改名

老白係唔係要走啦？

我忙到傻左
3份project 3個mid term

屌梨地成班改哂名差啲分唔到邊個打邊個

上場換替nigga個位呀叔幾勁喎
又hold到波，one touch唔錯
太浪費

水b果然mk
今個summer sem break有咩搞作？

就抽籤

唔想抽中猁
搶人主力冇得踢r連仲要輪埋嘅話真係好柒

我好想中猁
其他幾隊都打到悶

睇抽籤live

講真 對利先好睇
不過都係算了 想三冠完滿送小白走

各位手畜想中邊隊

第一個就巴

打羅馬
上上籤

羅馬

感謝神
God save the king

留名bin c

四強我們來了

拜vs西

打羅馬

保送我巴

祖打賤

今年明做俾疤

祖vs吾皇

賤種又對祖

利打鏝

呢度啲手足開心死

痢對鏝 有好戲睇了

巴塞 - 羅馬
西維爾 - 拜仁
祖記 - 賤種
利記 - 曼城

皇馬對祖記 等食花生

祖好似傷左好多人

應該都有得睇既 祖記防守算穩

巴係作客先定主場先?

要俾清高屈g了

今年又幾好運

仆街幾多年冇中過靚籤

今年終於中

易食指數

西甲 歐聯 國皇盃三冠王

10年

陣間比人屌你UEFALONA架啦

皇狗又喺時候出post

近5年邊隊D籤可以西過巴塞

係咪都uefalona架啦
由鳩佢地

皇狗講撚曬架啦 抽籤你無著數就講你比錢支雞

竟然中羅馬

屌你俾羅馬foul走就好笑

竟然好籤

btw 蝗對祖唔易打

鏝竟然撞剋星
睇哥帥點拆了

無一隊

完全冇諗過會抽羅馬

對羅馬真係要醒醒定定
唔柒得

同埋竟然無西甲內閧

屌你正呀喂

祖記對撚住蝗例牌腳軟

羅馬今季都打得唔差，唔好輕敵喎

發揮到正常水準既話喺無問題既 聯賽賽程點？

竟然抽羅馬

祖要服仇

16食完硬野，8強可以輕鬆下

祖記今季根本唔勁 兩場對熱狗俾人屌到

兩回合有得打既
2015都贏過

咁蝗都比熱加屌打啦

上年決賽帶bar死晒火

有冇睇兩場對住熱狗？ 成場俾熱壓住踢，贏在-6連入兩球

我寧願熱對多住蝗好過

熱對蝗仲有信心過祖贏到蝗

G持

100%嘅波
Totally no mood to...

16強5隊英超
4強得返1隊

其實你日日入黎留言咁撚得閒 你老母喺咪比人屌撚死左？

都係既
實力仲弱過上年
被睇低一線都無可厚非

望就望我地四強抽蝗
不過過到羅馬先

咪係，祖真心一般，熱輸經驗。

反到盡頭竟然有假膠feel出現

日日哭喪咁款 唔講以為巴塞搵人買撚起左你條流浪狗全家

比多D機會nigga
至少8強可以放心出佢

主先定客先

主

咁鬼好運嘅今年
不過真係唔輸得
輸咗慘過輸轟

咁有d 輸蝕，巴慢熱，作客又廢，主點都要攞兩球領先

迪斯高射爆達子

無呀
諗緊瘋狂去旅行定搵下summer research programme

以後冇資格話蝗抽靚籤了

輕鬆啦今次

好耐冇入4強了
今年都入唔到啦

利同曼16強咁輕鬆
8強係要俾d考驗佢地

羅馬都搞唔掂 四強可以食屎

Me想瘋狂去旅行算

今季有運

祖抽靚簽

話100%一定然果啲手足已cap圖
Feel到準備好似曼聯咁了
到時地球聯合軍黎幫我地開post推post諗起都爽

大家都覺得猁會搞掂鏝

咁好簽

咪好囉反正疤區咁冷清

中羅馬

630真係好撚得閒 成日係唔同球迷既狗竇鳩fing

未京過

發覺打羅馬嗰兩場都去咗日本
有冇手足知嗰邊有冇直播酒吧

鏝 5:0 痢

揾日去叫連狗blcok9佢

真·波台聯合軍

如果連羅馬都輸真係可以笑十世
已經唔記得巴幾耐無入過四強

抽到一輪好簽都俾人話保送真係on撚鳩

轟都過埋仲有咩好驚

對羅馬唔洗心戰ar!連羅馬都輸抵俾人爆閘抽水la

對上一次咪14/15囉

2015年咪冠軍
不過除左呢一年
由2013起都過唔到
哥狗時期就穩定四強嘅

呢樣真

打羅馬都出局就抵俾人笑啦

近4年有3年都8強收皮

巴有冇對過羅馬近年？

雖然係好簽
但鏝拜都會入四強 打呢2隊都係死

我覺得巴應該過唔到鏝，蝗拜呢d都仲有可能

鏝又唔係好驚既
始終年年都食住鏝

前年小組賽

有 rafinha比對面個印尼佬收埋咧

今年鏝唔撚同晒

今年隊鏝仲係以前咩

兩場幾比幾

作客1比1
主場好似大炒

yes
趁得閒玩多啲

哥狗來之前你咁講都算
上年打佢地埋一勝一負 何來食住

隊鏝唔同左啦 有無睇下英超 d傳控好有以前巴塞全盛09 10年影子

仲要巴禾子報恩

鏝無得同以前比喇

而家開始邊個吹奏達子
見一個扑一個

半場笠死
達子會唔會有陰影

佢地對住轟仲踢得似巴早幾年咁

早兩季分組賽好似有

作客1：1
達子畀人笠臭
主場6：1
MSN最佳入球

羅馬點都有啲料嘅咁

但歐聯全力出擊應該係要贏到啦

要爭冠 都預咗要打呢兩隊啦

講真3隊黎講我覺得 鏝>蝗>拜

保送你老母臭閪咩
入得八強邊有弱隊
又唔見最連有八強踢

睇見班賤種咁嬲就好想笑

歐聯既蝗真係好強贏到鏝都唔出奇

今次仲唔叫uefalona

講開講歐聯好似好少抽中蝗

保送死疤狗

4強 巴蝗鏝拜
其實真係歐洲4強

4強打狗

歐霸搵左艾比度抽

原本最期待曼城挑戰歐洲列強
點知又打返英超
打兩回合晉級無問題啦
最多比利記主場偷雞

哥狗係唔係都攻出去嘅話有暗湧
利上場都示範左點入鏝幾粒

哥狗有經驗 唔會掛

心態唔同啦嗰陣
本身聯賽Lead住咁多
主場都炒猁五球
雖然話Mane紅牌
但作客嗰場都由4-1追返4-3

點睇都仲係鏝高班啲

終於有好簽
好簽既感覺都幾撚爽

利物浦輸作客入球都輸死啦
佢個種瘋狂逼招作客唔會用到
哥帥隊曼城同英超d隊唔同lv
起碼要皇巴拜祖先同佢地打

我諗痢寧願對疤蝗拜都唔想對鏝

帽

幾耐冇靚簽過

巴塞黎緊賽程係點？

羅白落選

Mark低哂樓上有份打飛機嘅ching
8強出左局binc

主場對包包
中間隔咗國際賽
客對老西
主對羅馬
主對雷加利斯
客對羅馬

好驚FIFA病毒

4月
巴有5場聯賽
國王盃決賽
歐聯2場 入咗四強就3場

仆街了

悲觀蛇呢

希望佢可以踢世界盃,唔想佢陪施利臣一齊睇電視

gaitan去中超
阿根廷又少個人用

對羅馬都輸抵俾你bin啦

屌奶星
出面一個二個都話保送疤入四強
唔講以牙保幫疤抽籤抽左個semi-final出黎

羅馬都打唔贏就死得啦 輕鬆456

的確保保送巴入四強

一向我地都係負能量多
抽到羅馬都怕輸 到時仲俾人笑得勁

羅馬都輸一定俾人笑9死啦 扺笑啦

上年蝗完美示範點屌打祖
何況今年祖打熱都咁辛苦
邊有懸念

To mon po蝗狗 冇話你抽靚籤
咪爆入嚟ok

反西了

右閘有卡華 juan 中場更多 isco thiago silva koke 白 saul
羅白衰在太萬能 國家隊打短期戰 又25人咁多 正路都出專門一個位勁嘅

周身刀 但係未有1把係利

23人有3個係龍 有個萬能好重要
拿祖咪一樣萬能 又唔覺有咩勁 皇馬真係大撚哂

拿祖左中右都打到
防守>羅白
正常都揀佢啦

唉 羅白無得踢

係度😎

Lionel Messi: "Changed that I made as a player? Before I would grab the ball and try to make things happen. Today, I try to play more as a team and let the ball come to me - trying not to be such a finisher or 'selfish'." [la cornisa]

Carles Aleñá is expected to be included in Barça's squad to face Athletic Bilbao on Sunday. The player won't be travelling to Lorca with Barça B. [@samuelmarsden]

希望Alena打包有機會出

use default la diu

如果巴塞入到4強
係再抽定？

歐聯/霸既賽制係每出一次線就抽一籤

如果正常發揮，入到四強，好想打多次拜仁

美斯：這些年我在努力成為團隊型球員，變得不那麼自私了
Searlas 03-17 00:20

近日，美斯接受了La Cornisa節目的採訪，談到了近幾個賽季自己在球場上的變化。

“過去我常常拿着球就自己帶帶帶，把它踢成自己的比賽。現在我在努力成為團隊型球員，球更多經過我的腳下進行傳遞，我不會過多成為終結者。”

“我變得不那麼自私了，會在球場上帶動球隊。我還是會像之前一樣進行跑動，不過方式不同了。”

對比以前球霸型真係完全唔同哂

對返依家隊拜仁，就好似之前7:0個隊咁，
好想堂堂正正贏返次

經歷太多，知道一個人好難去到最後

以前佢又有咁嘅能力又真係吹佢唔漲
轉形都係因為有家庭同年紀大

人腳問題啫，以前巴塞條中場線，真係可以唔使美斯幫手

齋等餵真係好舒服
可惜依加想做都做唔到

場場都幾條友釘住佢邊似其他人咁輕鬆入波

Aleña j 片

如果照正常預計
四強 疤蝗拜鏝 如無意外的話
好似我地最廢

嗯

係呀我地最撚廢，垃圾都不如，什麼美斯，小白成班垃圾黎，仲踢乜柒波執柒左佢啦

岩唔岩聽？

就算幾個月前賤種3-0 lead佢十幾分 都喺佢地勁啲

😂

totally bok ng dou
不如讓返個位畀雲爺爺
我地去踢歐霸算

一巴打落去果條自封歷史第一既自大狂

雲加值得更好...

做地頭蟲做到厭了
想試下爭四

你含撚啦

ching惡

咪quote果個親親變態佬啦

雜種煩膠🤦🏻‍♂️

630真係弱智仔嚟

我地好似未踢過霸氣盃
就下年啦

唔知點解好想西維爾入4強

想祖狗多d

G chi 🍉恩

可以同思朗搶射

記唔記得
世杯8強阿根庭既唯一入球係邊個入

雖然佢成日門前失機,但無可否認佢同我喺國家隊係最夾

入4強抽蝗
踢佢出西甲後親手踢佢出r連
請佢食雞胸

如果真係咁理想就好

g持

不過之前可能已經俾羅馬踢出r連鳥

arthur入埋黎之後條中場線應該點擺 影帝同拉仔鐵擔

牙保 is 100%的波

第一年坐硬bench

咁就真係柒到飛起

第二年外借
第三年返黎再外借
第四年回收自用打得起但冬季後收咧
第五年充滿人情味地賤賣賤放

利馬8強出到？

利馬仔真係好可愛

咁你要好好加油了

嬲what啊

條友講嚟講去都喺過三幅披悶唔悶啲

dso 傷咗咩

聽晚無so9

預計
17-9
14-15-4-11
18-23-3-20
1

咁姐係出唔出9

上面好多

Arthur加盟 賣samper借alena 小白走 再arthur坐bench 再死出4 5 14 15
442 never die

打錯 sor
係10

利馬幾時黎巴塞🙌🏻

Alena
上黎坐bench

So9 輪休？
話說今年歐聯so9 好似冇入過波

好似停

累計黃牌停賽

幾時會出高nigga

來緊4月 要踢10場 如果入到四強的話
全面崩盤不是夢

成個4月都係一週兩賽
最重要係踢完西盃決賽
隔幾日就踢歐聯四強首回

補返句 如果入到四強的話

Cls打包包讓到2球半 下盤係咪送錢 最多咪贏到兩粒
仲要今年冇乜大炒 2球半會唔會太深

no jack to?
u guys dim jo yeah

今日開？

u on9?

系

發現巴區弱智

屌
乜唔係今晚咩

巴區新傻
1. 會然力架
2. 耿鬼

屌
乜唔係琴晚咩

呢到我幫你頂住
你走先

迷仔funson?

迷仔扮回家 其實一起都係到

#我們都是

咪再quote隻利馬狗啦
晉唔到級入嚟吠刷存在感
你應返佢佢就最開心
睇佢單機吠當娛樂下咪算囉

弱智耿

U弱智too

佢破咗處架啦 唔準咁話佢

球王應邀與兩名巴塞球員拍照留念 事後更與身旁球員更換球衣 記者上前發現該幸運球員名為美斯

球員勁姐 會然都仲是弱智牙

MSG

聽日個時間正呀,場場都咁既鐘數就最好

Metal Gear Solid

Mastering Spanish Games

好地有星期六晚唔踢揀星期日晚踢🤦🏻

係Mastering Soccer Game

messge

message

點解po頭first tean squard list有ranfinha

仆街唔係掛又要改
改一個人名=後面成咋要改
上次改牙古改到我差d哭出來

好消息 原來屌老虎都仲係度

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Paulinho🇧🇷
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

改完 你望下岩唔岩

ho ball

係word用find+replace 好快手姐

用電話改五分鐘搞掂

真喺去咗搵哥狗問美斯點用

salah應該攞golden boot了

唔好笑樓主okey?

其實主要應該係問其他人點用囉
美斯都唔洗你點俾指令佢佢都識踢啦

Salah琴日個球幾似球霸

巴塞戰術：有波俾美斯，其他人配合佢走位，以佢為重心

係你笑既好唔好

次次睇到3：45西波就要準備開新po
me捱眼訓整先整咁耐咋

下次搵人幫你開咪得

由幅圖睇得出邊個先係巴塞大佬

哥帥:叫你條迪馬狗俾哂d波美斯就得

唔好啦 今季聯賽不敗全靠耿b咋

問阿根廷沙拿點用

Roberto 無得入選

教走位好過啦，嗰個都棟喺到等美斯郁，踢鬼咩

無論企位 高度 樣貌都凸出啲

呢個問題講咗第幾年

沙拿第一球扭跌人 完全有晒美斯影子

14/15 歐聯fake跌保定

美斯動作再細啲
沙拿個下cup 得好明顯下
不過真係好靚

收到風，下季佢、傾、世三、大包一齊去蝗。疤狗，顫抖吧

ddg
kane
hazard
salad
dybala
ar ron
拖丹
主席perez

6條煙(2nd generation)

feel到會首敗
唔是歐聯/大波5 kai jack to了

btw
上次唔知邊場3點9西波完左之後
到我11點訓醒先發覺冇人kai sun po
個po重要推到#99x都冇人kai

拖舟：我很滿意現有的陣容

其實點解唔1001kai sun po

係 同嗰球如出一轍

艾巴屌守沙拿
蘿白頭完封麥巴比
撚起都濕濕地

如果俾某啲弱智會然攞咗1001 連po頭數字都唔識轉點算

雖然依個po個po豬連開jack2日子都爭啲搞錯

依家個個都唔記得轉過 有兩個236

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

本身都唔係點揀架啦
佢個位置都唔缺人 不嬲係缺中場中同埋閘之嘛阿根廷

驚咩 美斯都喺歐洲踢友賽
係蘇牙要去大陸咁撚遠

其他嗰啲都係歐洲活動 Busi Roberto又有得抖

去睇奧達文迪咋

［推到完場］巴塞羅拿對畢爾包

大家賞賞面

下次個名隔一隔牙

好啊
同埋你傷好未

d閘真係災難級廢
而家有馬卡度先正常dd

阿根廷閘位真心廢,左閘葡超仔,右閘馬卡度,比盡二線實力 同其他國家隊既閘比,立即高下立見,巴西馬些路+艾維斯, 西班牙艾巴+卡華積 , 德國赫達+甘美治, 英格蘭楊格+獲加,法國古沙華+西迪比, 葡萄牙古里路+施美度

召喚潮文

特警今年記得踢世界盃 巴西最大漏洞

仲食緊杯麵牙

西維爾又輸

對巴就唔會架啦

1st half 痴線
2nd half 完藥效

下半場閪到仆街
大雄係咪賭到咗細

繼續保持聯賽不敗紀錄

隻春藥咩牌子？
藥效短到咁

睇完上半場仲諗住456 點知2粒就收火

西甲單季不敗記錄幾多？

準備去朝聖

揸住2球慢慢踢啦
場場焗到咁盡真係崩盤

過期

咩價錢

Cat 1 姐喺中間位 3千頭到

比想像中平

好撚想去 咁大個仔都未去巴塞

傳承
未來10年巴塞鋒線
14-17-11
cpd

古柏美：靠後面條撚樣就死得

馬體

黃潛反Cup馬體

貢夜重唔訓

11分

黃潛好波到 反杯馬體

原本諗住訓
見到追和左即刻開ipad睇
而家重打埋交

豬波打人

vitolo

嘩屌
黃潛

講真唔明卡斯迪耶荷咁撚勁但成日唔比佢踢
黃潛

贏一粒就唔攻 抵撚死

佢季初表現一般般

電話佬sub出之後喺bench嬲撚到

咁後生踢得少真係難進步

12/13 踢psg 美斯

睇完4月個賽程
feel到會輸2-3場

一換走由贏變輸

起bench到呆撚左

得返9場聯賽
巴只要拎多16分就搞掂
仲有一場馬體打賤種
聯賽真係有本錢輪換

返到來嗰場打老西
大家下場都要踢歐聯
應該就真係會輪換下

贏歐聯同國王盃嗰三場就得
西甲大把空間走盞

輪換啦
主場全力打羅馬

巴塞奇人比美斯還受寵 球迷怕罵碎他的玻璃心

認同
4月d比賽密到

牙朗4粒

華dee要全季不敗加破聯賽分數
輪換不了

雖然係3球tapin1球執雞
但佢d搶點企位真係好恐怖

不嬲都係..

其實喺公海吹奏美斯嗰啲咩人嚟 成日都要同牙朗比較睇到眼冤

最尾比蝗破金身

唉，放過佢算啦
華倫踢得唔差，嚟到巴塞好似受罪咁，好同情佢

如果過到賤種嗰關，真喺有機

先不論天才與否，球迷應該做嘅喺欣賞好球員嘅表現而唔喺不斷批評，日日見到啲垃圾比較post真喺好厭惡

其實果班係曲線反巴/ 美斯 ga ma..

其實佢地兩個都係歷史頂級水平球員黎ga la, 比咁多黎做乜..

都幾肯定佢地之後呢世都唔會再有機會見到兩個咁高級數球員同時對壘左咁長既時間....好好珍惜埋呢幾年...

過咗歐聯個關先啦

公海開post果啲好多都冇係巴post留過名
依家見到果啲username入都廢事入

睇一睇要破聯賽分數
剩低9場要贏曬

破就咪搞la, 做到不敗已經好屈機.
btw西甲史上有無球隊試過不敗奪冠

專心爭冠啦

我地口中講呢句好感慨

變態佬爆閘狗，我乜撚嘢哋，死返去賤種區啦

佢隊隊球迷post都入去搞搞震

嚟緊兩輪應該無咁大壓力嘅
不過三戰線賽程好密

庇護工場都有wifi俾佢用

何b係皇狗黎 唔好再應ok?

哇
馬體自爆

Show Blocked User - 親親何B佬
依個戇鳩仔黎，話咩聯賽俾巴塞，歐聯俾蝗螞

領先11分

我地後面自爆，賤種後上奪冠

我地91分就奪冠

嚟緊6場華dee可能會狂谷

如果贏哂/贏5和1，咁賤種就要列隊了

咁如果贏5輸1/贏4和2/贏4和1輸1，但贏到賤種就會喺班拿貝拎冠

好似睇賤種列隊會爽啲.

個場主場黎
點樣係班拿貝奪冠？

賤種會唔會搞掂下體
賤種都會想爭第二
間接幫我地

賤種應該全力爭歐聯
如果三連霸到就威到盡, 理得我地拎到咩.

都係既
不過11分優勢係好理想

西盃前歐聯前都輪換啦
4月賽程真係踢死人

賤種條後防線廢到打咩隊都會失球咁滯
我又唔喺好覺佢哋會3年霸

自

靠祖...

穩守突擊KO蝗..

其實你點解上個網都要精神分裂

btw怕能左呀朗了
手下留情呀...

諗起16年..

牙朗入多廿球，皇馬就拎到冠軍，好似係

賤種踢歐聯係另外一隊黎

會改制 唔洗列隊
吾皇大曬

就係

如果咁都唔輪換就反華了

你睇下四月個實程就知無可能狂谷
點都要輪換返一兩場聯賽俾美白抖

知，就係驚佢谷

打西維爾個場應該輪換下啦 博和算 全力打羅馬

差11分
9場輸1和4都夠拎

馬體仲要打皇狗 應該拎唔到3分

聯賽hea少少都得啦依家 練下nigga ag個d好過 順手比美白抖下

反而老西呢場唔使太擔心
佢都唔會同你搏
再加上佢地聯賽廢到變咗第二隊咁

所以就輪換主力去打羅馬
或者至少抖半場都好
希望保住不敗
贏係bonus啦

Nigga 琴日場波真喺睇到嬲
有助攻有過人喺唔錯，但好多 minor mistakes + 把握力好低

都係我地post個topic 燈左佢..

百屌成材啊 唔讚得

咁我意思又唔喺唔滿意佢...但想佢再生性啲

不過nigga咁鬼後生 大把進步空間

Nigga都叫做越踢越好 真係要俾啲時間佢

唔覺得華維迪聯賽會唔出美斯
如果唔係老婆生仔對車前一場都未必有得抖

其實我又覺得唔洗咁驚

西維爾前4冇望梗係博盡歐聯，羅馬聯賽又要保前4，一場都唔輸得，係得巴塞可以留下力 保下不敗已經ok

我覺得掉轉係睇美斯頭，美斯分分鐘唔肯唔踢 美斯唔肯邊到華dee話事

Niggar上場晒幾多機會

之前又有報導話美斯同華dee傾過
世界盃年雙方都同意抖多啲 出少啲場
發覺依家喉舌都唔係好可信由其係出場陣容果啲
成日話有球員傷 唔出佢 or 要輪換 最後出撚晒

其實迷牙花都冇必要踩朗/其他勁人

Ching留意下長期開post果啲人
例如王騎 哇哈哈等等果啲真心冇係巴post留過言
不過都唔排除佢地係巴迷既
不過上連登勿認真啦 你呢句轉其他迷既人一樣岩用嫁姐
依家已經冇入過啲吹奏post

王騎拜狗來

之前歐聯分組賽都比美斯下半先出
希望黎緊聯賽都會

同埋賤種既輪換係
C朗連後備都無
呢樣華dee可唔可以學吓
因為有得抖足既美斯真係好勁

周末睇唔睇亞軍廷好

幾點對邊隊?

3點9對意粉

收啦

西時間

呢個星期休息吓
下場對老西先睇

呢兩個*

西波西時間無睇lu...

隻630分身可唔可以躝呀
好撚on9

就因為你呢句
我捧你

一入嚟成版show blocked user

我覺得小花應該想力保金靴

巴區手足國家隊支持邊隊?我估大部分唔係阿根廷,就係西班牙啦

亞軍廷

（諗緊買唔買now世界盃pass，$880只係睇小組賽 ）

想問下巴塞對羅馬既飛難唔難撲，官網未開始賣viagogo已經有，會唔會中伏？

有$就可以了

Viagogo果啲咁快有人放係季票？

G持葡萄牙

... 唔止

卧底

世盃真係冇乜邊隊
但真係想阿根廷(美斯)拎翻次。。

~$2000-5000啦

買左飛下個月睇對華倫
巴打有無tips

+1
美斯拎返次真係此生無憾了

之前三亞

不過盃賽呢樣真係好講運氣..

最好機會係2014 果時條簽咁鬼靚，直至4強先對強隊，但最終都係要輸 今年如無意外8強對西班牙，4強對德國，決賽對巴西or法國，簡直係地獄模式，如果咁都拎到我想唔做球王都唔得啦

足球咩都有機發生唔洗咁快咁悲觀既
冇人估到今年巴未輸過 都冇人估到葡萄牙會贏歐國盃
今年初個個都話巴黎贏歐聯 咪又係十六強出局
睇定啲先啦

巴黎真係吹撚大左
完全無覺得佢有威脅過

成隊波只係守得好左
之後絕大部份時間9下9下等人地自爆

不嬲都唔會踩呀朗
呀朗係等餵王係事實
我不嬲只係講事實
佢入波多都係事實 但浪費機會多先入到一球tap in都係事實

公海果d post呢家都廢事留言
季尾邊個成績好就邊個贏
邊隊一拎到歐聯就捧果個架啦1

其實不嬲都唔覺牙朗嗰種踢法係等餵咁簡單
球技不如美斯唔代表佢好多技術上嘅野係差

不過唔喺公海講野係啱
因為你講得幾正確都好
只係你係疤
又或者你係扮阿迷嘅疤
就係錯 係肉酸

佢技術點都唔係差
但牙朗既技術同佢既地位相比
的確遜色d
佢今時今日既地位係建基於佢數據多
但佢既數據係建基於咩? 隊友餵到停唔到既機會,tap in,12碼 為主
你單睇數據唔係球場表現 佢係球王級
如果你真係睇佢踢波 佢係一個入球機器 但未到球王

所以之前有賤種話佢係史上最強入球機器
我覺得都錯唔哂
因為入球就係睇數字

但球王 第一人?
不了

我覺得佢做到所謂入球機器
都係一種成就來
咁同美斯梗係無得比

但其實一個要入波數胡嘅前鋒 要其他隊友供應係好正常
成隊鍠供比佢造機會比佢
咁佢咪就係不停走來走去搵個位食
佢又真係入到咁多波我覺得無乜問題
真係踢法球風使然 無乜對或錯
更何況就算係你所謂「等餵」
其實無乜邊個做到
佢年青係有得爆過下人
但係盤扭水平唔係高人一班嗰種
反而入波嗰種觸覺其實一路都有
咁佢向嗰個方向發展先至有得同美斯鬥
咁行呢邊係正常

同埋
美斯其實就一路都唔撚係只係得入球能力強
而係佢視野傳波盤扭其實一向都係咁勁
我覺得係佢自從生左仔 尼馬黎左 佢哋嘅年華老去
再加埋國家隊嘅因素
同埋年紀傷患啦

導致佢今時今日所謂轉型 只不過係將佢喺球場活動範圍向後移左 無咁多衝鋒陷陣 承擔更多Playmaking嘅責任

講咁多又會比人當我係睇低牙朗架啦不過

咁我諗應該得啲Excel表球迷真心覺得牙朗勁啲

班鍠成日屌咩小花乜柒都唔計
自己咪又係淨係識數住一堆Favour牙朗嘅數據

點解nigga成日都賊眉賊眼咁款

係過萬

有冇人去過巴塞睇波可以教路

公海成日話巴迷花迷 tapin唔計 12m唔計
又唔見佢地有計過美斯啲過人 key pass
即使數據上朗好啲
都要睇吓啲數據嘅質素架
如果數據好就球王 史上第一人
其實好多人都可以好易做倒球王
美斯嗰種過人技巧同視野係數據顯示唔倒出嚟
唔通話佢傳咗球波有4個人估唔倒佢咁傳又一個數據
佢扭球波有2個人估唔倒1個人俾人過咗又一個數據咩
朗係真心勁嘅我覺得，30幾歲仲keep倒同美斯爭，唔似so9而家tapin單刀又唔入
不過同美斯啲足球上嘅智慧仲差好遠
公海啲人為反而反又好，真係唔明又好
有時真係自己覺得佢比朗勁就好

呢啲到佢地退落黎果時歷史自有公論....

當年大細哨, 拖丹享利咪又係度拗一大餐...

有睇波就知美斯跟本唔係同其他人同一班
不過其實迷朗好多都係假膠
話美斯廢嘅都係弱弱地智

Btw連沙拿咁勁都要叫埃及美斯
而唔係自己個名

咩呀～而家叫咩阿根廷沙拿牙
你唔順住班人意 人地又屌鳩你疤狗肉酸架嗱

Messi: "Sometimes, when I finish games, I'm not happy with my performance, even though I scored goals in that game." [medium via americatv]

拎咗港超先講嘢啦ching

咁欣賞美斯就係因為佢明明已經係頂級，但幾時都stay humble

真係好正架！

我見過最好笑嘅朵
係Dybala =
Argentinian Messi

幅圖順眼晒

Messi = Argentinian Dybala

"There have been times I've scored goals and played poorly. But goals cover everything up. Playing well is not about scoring goals."

如果全盛果陣剩係諗住以後點入多啲波
唔會發展到而家playmaker咁全面

feel到下個禮拜作客老西會豬波

喂大佬 點買飛先得架

官網咪有得買

搏和都夠啦

唔洗理， 美斯成就唔會因為得唔到連登仔既認同而減少

有source話小白完季leave😢

預左架喇
希望下季古著8號

想當年喺ticketbis買
收電子飛

之前先有位手足話佢買左vs 羅馬 hkd3k 好似係

咪煩啦
今年邊個歐聯行得遠咪邊個勁囉
人地如果3連霸你吹人唔脹喎

所以最好就四強抽佢地 贏左就直接搞掂牙朗

只要佢哋唔係歐聯贏我哋晉級就得啦，我更希望西甲可以雙殺賤種

只要佢地今年唔係贏歐聯就會四大雞胸...

死疤狗又ff
今年我皇三連冠啦

不過坦白講, 對美斯黎講今年最重要係世杯, 佢拎世杯又有好表現既話真係理得歐聯邊個拎

西甲贏左99%，國王盃對老西未驚過，歐聯4強好大機會，冠軍聽天由命啦，如果世界盃拎到我應該都冇咩遺憾

依加不如望班友國際賽番嚟仲有氣好過啦
咪再好似15/16咁

喺咪有ching都喺去睇對羅馬

好想阿根廷贏 但真係唔睇好

關鍵在於森柏奧里點用戴巴拿
如果用到佢同美斯雙核就有得打
根本陣容同上屆比，係得多咗戴巴拿呢個頂級，其他都係阿甲仔，成班人又老咗

FIFA病毒係避無可避

其實成個陣點出個chemistry係最好都仲未搵到..

我 你點買飛？

官網未出喎
Viagogo 點睇？

而佢哋得返幾次機會夾波，仲要今轉冇召戴巴拿……

亞軍件作客唔錯

正喎

咁睇黎 森保利應該打算世盃棄用大巴拿 la..

Messi dedicated his goal to Luis Suarez who was present at the VIP box in Camp Nou. The dance is said to be a personal celebration between them. [RAC1]

原來猩猩舞係跳比so9睇

早排傷咗啫，唔好嚇自己

Ticketbis
viagogo都冇問題
咁大間公司點會呃你 放心買
最主要你都喺睇個價同食你幾多手續費
睇下到時見唔見到面

11月友誼賽都冇乜點出
冇架喇
光頭佬都開到聲話撞哂位
一個教練公開咁講就知咩事啦

美斯霸住個位搞到後生仔冇得上位

集思吓
大家覺得阿根庭應該點排陣

其實Dybala 都唔要會唔會踢死messi

唔緊要啦 都係踢3場姐

So9今次break要去到支那
拉仔要去夏威夷同美國
番到嚟仲跑得郁當佢贏

好過一六年MSN一齊去南美

望返friendly squad
先唔好講攻擊線，其他位除左中堅、龍門正常少少
中場除左班尼加
左右閘
點排都死，一係唔夠級數，一係過哂氣，點搞？

都唔寄望左右閘啲乜...唔柒就算..
(往績 亞軍廷防守其實都OK)

反而中場好似無乜人做到波...

睇落去最好配搭係馬斯, 班尼加中場中主守
另外攻擊位任選四件

中場正路碧基亞搭賓尼加,馬斯國家隊而家打中堅

前場個四件其實都好難揀

希古恩 阿古路 伊卡迪邊個踢正前都諗死人

Agger路一定冇份 廢撚到

咁數人腳似踢4222 wor

但前鋒果兩個好似有啲功能 / 類型上重疊wor

但上官網佢話72小時前先有飛賣
而家viagogo 果啲咩飛黎
你坐邊個area
Viagogo 1千蚊都係山頂位

斜恩 美斯
翼 班 馬斯 翼
是但
是但
屌拿星阿路後備啦仆街
e卡迪完全係等餵型 都叫做plan b

國家隊嘅agger路同連登會員一樣垃圾

左翼都只能夠用迪馬

美斯改善飲食唔再嘔

阿根廷球星美斯表示，他在比賽期間不再嘔吐，是因為他在飲食方面作了改善。

30歲的美斯（Lionel Messi）過去曾不止一次在球場內嘔吐，包括在2014年世界盃前熱身賽對羅馬尼亞時嘔吐，令他的健康響起警號，當時有阿根廷球圈人士指，美斯在球賽期間嘔吐，可能是緊張或膈膜出現問題，而美斯亦承認嘔吐問題時有發生。

意大利籍醫生波沙聲稱在2015年已經治癒了美斯的問題，不過美斯本人認為戒除不健康的飲料和零食才是真正的關鍵，他在備戰周五友賽意大利時說：「我不知道我以前吃了甚麼，但多年來都吃了很多不健康的食物。22、23歲時，我吃朱古力、南美餅乾、碳酸飲料。現在我吃得很好：魚，肉，蔬菜和沙律，有時喝點酒，但這不是問題。」

美斯說，「我嘔吐後真的注意到問題，他們說可能有很多原因，最終我改變了飲食，就不再發生了。」

印象中好似踢亞軍廷果陣先會
巴果陣有無試過，有無手畜g

前鋒希古恩其實唔差,只係因為決實失單刀先比人無限放大,佢喺祖記同迪巴拿好多配合,最理想進攻4人組係希古恩 我 迪巴拿 迪馬,希望搵到一套方法可以共存

阿根廷既迪馬成日鳩射

美斯之前出到聲攬希古恩都知咩料

仲有個新仔正前

賓尼迪圖 ？

佢誁 Icardi ja ma

賓尼迪圖傷左應該冇得踢,今次入選個新仔馬天尼斯睇左片又真係幾好J 友誼賽表現好話唔定可以踢走伊卡迪,咁前鋒再加埋阿古路 希古恩都夠用

係呢個 唔知有冇料呢

而家係差個翼

中場爭個串連到嘅
仲有兩閘又係死症

如果將其中一個前鋒換小白 卻奧斯 普巴 迪布尼其中一個就好

羅祖可以試下打左閘

得罪講句
迪馬好撚雷
唔知點解覺得佢踢得好無耐性
但左翼又真係無咩人選

同埋我忽發奇想
迪巴拿有無可能好似丹咁同美斯換位踢
即係美斯中路組織 迪巴拿就拉邊
美斯企右邊 迪巴拿就係中路同中鋒配合
中鋒黎講
我個人係支持出希古恩
始終同迪巴拿有默契
同埋阿古路係國家隊係失蹤
希古恩你起碼見到佢做敗家仔

不過前提係世盃要有迪巴拿
重召下體Correa都唔要迪巴拿
講真個句 好失望

其實戴巴拿係打右翼定中場
之前仲聽過話佢可以打單箭頭

以祖記黎講
佢算係攻中
但進攻祖都比佢好多自由度

個情況同疤既美斯真係好似

咩都得 早期左翼tim
其實佢地絕對可以共存既

我撐光頭佬，戴巴拿今季傷多又唔fit，加上美斯做重心，搵多d人幫佢開路好過，馬體哥利亞，羅馬柏洛迪選得好，我覺得選埋老西哥利亞或者熱狗拉美拿仲好。同埋真心覺得戴巴拿overrated，同係皇摩拉達一樣，有人幫開路咪好囉，佢拍美斯就咪搞喇

但而家係友誼賽喎
真係唔比機會佢地磨合吓咩
佢就算唔fit都應該有後備啦

其實最緊要係班友肯走位啫
次次睇親亞狗個個唔願郁
個陣成日變5-0-5

哥利亞打翼可以一試
有速度有腳法

友咩賽，仲有幾耐世界杯大家心照，佢同伊卡迪一定無喇，仲未計美斯老死阿古路未入選

今次無個咩佩雷拉真係太好，之前唔知點解好鬼鐘意用依種工兵，阿根廷攻都攻唔起，仲用咁多工兵托咩

即刻買 好撚型

睇黎今屆會打造一支比上屆更以美斯為核心既球隊

不過唔知如果美斯比人全場緊盯凍結既時候有咩plan B 呢

凍結美斯要好多人腳
呢d時候其他人壓力減輕理應做到野
（ff mode)

14年伊朗瑞士已經示範左咩叫凍結我

就係唔覺得其他人會做到野

美斯喺歐洲is OK

你幾耐無睇鏝城 幾耐無睇阿根廷

屌都話佢出名單嗰陣Dybala先啱啱傷癒囉

Dybala 仲有冇機會黎

我都係官網買，睇今年主場唯一一場輸既波

最初出名單個時係無佢
都未finalised
就算之前佢傷過
但之後Dybala都出返黎啦
踢歐聯入埋波
我而家講既係
光頭佬後尾要埋Correa
無要Dybala

祖記傷左好多件 今次益曬賤種

傷唔傷都唔夠打架啦

[
上季同市打比

如果八月先去巴塞有冇波睇

呢十幾年打兩回合蛆係未試過比鍠淘汰
希望記錄唔好收皮啦

Fin咩alised
佢未出晒只係要等埋阿根廷當地聯賽人選嘅名單
Dybala係點都入唔切

伊卡迪就真係完全唔撚啱駛
揀希古恩牙路加埋Racing嗰個Lautaro Martinez就算

美斯要一個後備嘅點都係Dybala啦

Lm

去咗邊嚟

一直都在

BenGor

咁Correa又入到
關入唔切咩事？
阿古路有傷
驚前場唔夠人用
召埋Correa
但唔召Dybala
講緊只係上星期既事
上星期Dybala 踢到啦

買唔買switch好

好多巴狗睇基仔concert喎

拎歐聯 > 不敗贏西甲 > 爛閪西盃

CORREA佢用黎替阿古路既
就咪講到DYBALA一定無機會得架
家陣完全無掟企嗰個得ICARDI

不過選得DYBALA都係後備 坐

就係驚佢無機會

希望爆到啦

我都好想睇

牙鬼想玩咩驚

細蚊仔先玩

同條女一齊玩
如無意外都係孖車，炸彈人
再買隻overcooked畀條女玩

但問題係有冇時間玩

玩ps4仲好啦
利申：兩樣都有

me岩岩18碎孝元DSE
uncle ball givi I $2000比禾buy驚挽
系米吾抵duck me？😂

屋企冇電視

買返部4k睇波同打機，都咪話唔爽

所以遲d搬屋
我一定會買左電視先
冇電視真係好多野都做唔到

但而家最大問題係冇時間

Ching講野貢繞口

系牙
上星期四去孝小姐討論
串撚到果6號囝矛腥出
元左果陣佢眼刀紅理
禾忍5往甘吱一腥笑左出泥🤣

親親何b佬、T.Lemar陷家剷生癌斷腳祝福區

畀條link你入去同人嘈都重要多多gegut
唔係冇膽呀嘛

天氣凍少少就成班唔見嗮
好week

咁樣叫凍

好笑，牙路今次好波，開咗個爆閘狗討厭區

少凍

天氣凍要凍眠呀...

呢排諗緊買唔買電視/買咩規格好
42寸電視有
1. 國產唔知咩牌子4k電視$2xxx
2. 三叔full hd $3xxx
3. 三叔 4k $4xxx
4. 唔買

利申多年來一直用23寸mon打機同睇波

比左少少 5千頭買部sony啦
利申：用緊LG43寸 d色唔及索尼咁靚

Sony 49吋 4k

一排無上黎多左咁多爆閘狗嘅

小白走埋條中場點算
連沙維接班人揾左咁多年都揾唔到

u funson黎

俾啲時間AG

明眼人一睇就知佢想製造不在場證據

利申：睇過柯南，次次都估到兇手係黑人

有幾多隻疤去睇古巨基

睇錯咗古天奴

Digne始終冇能力接班

推蘿蔔頭上去

多左咁撚多人

暫時至少4隻留過言

差太遠

寄望cucu啦

祝佢早日成材

然後賤賣出去

聽講拜個alaba 想走

除左st龍門所有位都識打

巴唔係注重青訓架咩
古又買 丹又係買 arthur又買 基沙文又話想買 再買alaba
就變課金隊
以前啲Big name好多都係自家青訓出

應該加場

古丹其實冇所謂 買星係需要 加上佢地個位未有人上
但arthur 本有samper alena obusi
甚至杯麵我都覺得可以俾冠a試下先買

想睇但條女話無性趣

有冇去過西班牙嘅手足介紹下有咩好去處
會去madrid Seville Valencia 同barcelona

8月尾會穩陣d，我上年就係去睇西超盃

玩ps4pro勁爽

土方sir都有玩？

西班牙個正選陣又幾好j ，中間個位我會選擇放高基，小白60分鐘左右換diago，蘿白中場就唔洗諗，多人到痴線，但右閘佢係值得入選，佢一次大賽都未打過

U mean Thiago？

反而我會prefer大佬加小白多d

係，打錯

好憎隻沙皮狗

事實係狗達勁到無得唔用佢

食埋個蛋鳩好過黎我巴啦

幅圖影到佢好似食緊煙
成個國產007咁

後防好睇唔好食

其實 施華同小白 應該唔可以一齊出 跑動能力不足 影帝防守會好辛苦 除非出高基

好似拉仔咁 負責執屎

Ching食開甘大枝？

即刻型 好撚買

27歲 仲要成億

踢唔到R連都要億4喇

美斯入藉西班牙拎世界盃好過啦，前中後都世界級，再加埋美斯對手都唔知踢乜

Nigar都億5啦

電話佬下季黎巴塞依加一賠幾？

成日以為佢24 25

西甲聯合軍
但美斯忠於自己國家

是誰偷走了世3的時間

拎左啲盲反咪一樣有位入

人地十鳩幾年前已經代表阿根廷一隊
依家FF黎有咩意思其實

南美人不嬲好愛國
dybala icardi當年有意大利offer
諗都唔諗就reject去揀番亞狗
但結果都係冇得踢

今年有㗎啦

畀佢地去意大利
咪又係冇得踢

有佢地應該入到世盃掛
意粉攞得出手既進攻球員得insigne
其他得啖笑

打瑞典哥兩場有佢地事但一個結果可能唔同

意大利冇得踢世界盃完全係教練問題,主場落後仲要352,人哋領先緊仲同你死守咩,有INSIGNE又唔出,以意大利球員實力雖然未去到最頂級,但未至於線都出唔到。所以好教練真係好重要,如果阿根廷仲係巴沙教波,今年世界盃唔會見到我

所以光頭佬要問第二個光頭佬點樣去用你

阿根廷成個國家都係垃撚圾
貪污貪到教練冇人工出 保安又冇錢收
成個足總剩係識貪又廢
個馬勒當拿又係鬼死咁驚美斯搶佢地位 成日唔撐佢帶頭屌佢 唔講美斯係14年世盃最佳球員 其他美洲盃 世界盃外圍賽大部份比賽都係美斯救世 比佢成日話擔唔到大期
阿根廷班球迷又係 人地c朗尼馬全國上下都撐佢地
美斯真係慘比人日屌夜屌 仲成日整爛美斯啲銅像
班球迷仲要比壓力教練揀多啲阿根廷國內兵都唔揀歐洲兵
傳媒又係成日報啲假料又傷害國家隊隊員 記得有次全隊阿根廷國家隊拒絕受訪

唔記得世界盃後定美洲盃輸左 啲人終於頂唔撚順班仆街 幾撚多大牌球員退出國家隊 當然都唔排除佢地心灰意冷拎唔到冠軍 阿根廷真係一個閪撚過蝗國既國家

支那

比bale屌打

諗起老馬
10年成隊國米三冠龍骨比佢浪費哂
zanetti cambiasso唔揀
著哂火既大米後備
仲要505陣比德國sm

zanetti真係最慘
06 10兩屆冇得踢
世預賽就死chur 正賽就唔撚帶

老馬係屌美斯領袖能力唔夠
咁事實又係喎
都係哥句
小白美斯球技冇得頂
但的確唔係隊長料

咁點先係隊長料

睇下老鼠屎篇野，知多左好多佢既野

佩奧爾、謝拉特

Team FA
‏
已認證帳戶

@TeamFA
跟隨 跟隨 @TeamFA
更多
Argentina manager Jorge Sampaoli has admitted it's unlikely Dybala & Icardi will go to the 2018 World Cup.

唔講咁多 光頭佬好波

Messi is suffering from a muscle injury due to an overload of games. [tyc]

Messi is extremely exhausted due to playing game after game and is no where near 100%. Leo will decide a few hours before the game if he will play or not. [tyc]

Based on the information that they were given, TyC Sports believe he is injured. Official news will be available tomorrow. [tyc]

唔喺掛 咁抖吓啦 唔好搏

美欺真係全程carry 住垃圾疤大半季

好囉好囉 崩盤啦

連帶去當後備 / 奇兵都唔用?

佢真係咁有信心所有球員到時都無傷無病咩?

聯賽可以抖啦

弱智 dybala 都唔撚帶係咪on撚9
佢擺邊隊都必然正選

華dee要聯賽不敗 不了

三冠型啲wor
同埋聯賽要不敗都唔使出美斯ga..
做好防守得la

咪係囉
美斯係後備先啦
下半場先出或者直接唔出啦

做好防守我地有ag球王
夠啦

AG球王...

今季AG 球王有份出場既聯賽暫時都仲係不敗既...

AG!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

戰術既隊長算唔算隊長料

( Show Blocked User - 親親何B佬 )
唔好再覆佢啦屌

帽b好波
Miss you

dybala定位同美斯差唔多 icardi我覺得踢落效果應該唔錯 但光頭佬應該係都要用西瓜恩 我個人覺得點都要帶囉兩個 一定係未來支柱

不過我覺得需要拎黎做奇兵 / 後備咁..

1. 淘汰賽最後階段落後緊可以用黎搏一搏, 唔通出阿甲班廢物咩...
2. 你永遠無辦法肯定比賽期間有無球員傷病 (好似上屆咁Di Maria 八強就傷左.) 唔通到時又出過唔夠班既頂佢個位?

23 個位留一兩個畀世界級球員 / 未來接班人一啲都唔會浪費囉...

定位又點 姐係攻中唔洗後備 美斯到時傷咗點算

同埋美斯唔係淨係打攻中嫁嘛

個問題你知我知係個光頭佬唔知

究竟dybala做錯左d咩？ 就係因為美斯係到？ 究竟邊個係咁話美斯dybala唔可以同場踢？會撞晒位？ 有冇試過？呢個咁撚高質素既球員落場都起碼贏質素先啦，夾唔夾再試啦，夠有人話古仔同美斯同一類型，又係要成人拎波要圍住佢踢，屌依加咪又係咁踢，好唔好唔知啦，完全唔明dybala點解唔值得計一個機會都冇，定係佢係國家隊keep住都係好廢？

嬲得制有d1999

搵人係twitter / ig 轟炸佢la...

好似之前同場過但Sampaoli 覺得唔夾....
但最多正常時候唔同時間落場啫, 有乜理由唔入選...

單回合淘汰賽制真係無可能唔揀啲有質素既球員入選...

光頭佬唔會唔知啦 佢就係覺得用阿甲人仲好

光頭佬呢個勢，亞軍廷今屆都凍過水

邊有可能唔夾美斯就唔選 咁Aggar路可以退出國家隊啦

知唔知點解西瓜入得返？
因為西瓜冇頭髮
而dybala好多頭髮

其實唔洗咁嬲住
到時係點都未知
你暴動完佢又唔會變既

14個時隊阿咁能廢都入到決賽差d贏埋
近幾年比巴迷場場屌既阿根廷都有兩個決賽踢
其實唔洗咁擔心住既

當然我都覺得唔選迪巴拉係on79

馬斯鐵膽

美斯同阿古路熟嘛 唔選佢驚美斯唔高興

光頭佬記者會上暗示伊卡迪無緣世界盃,迪巴拿機會都好細...

迪巴拿無得踢真係好on9
光頭佬真係用由頭到尾用死美斯
有一個個人能力唔錯既後備都好啊

我真係想睇佢揀邊D人去

亞狗揀人on9唔係第一日啦
以前zanetti 列基美唔揀都試過啦

中鋒 阿古路 希古恩,左翼 迪馬,右翼帕禾(小保加 ) 沙維奧(賓菲加),中場 賓尼加 碧基亞 安素佩雷斯 洛斯索(巴黎) 柏利迪斯(辛尼特) 蘭仙尼,中堅 奧達 馬斯 法斯奧 羅祖, 右閘 馬卡度, 左閘 唔知邊個, 龍門 羅美路+是但兩個
淨返都唔係好多位,迪巴拿真係好有可能冇份,除左幾個前鋒+奧達係豪門主力,其他一係後備(羅祖 羅美路),一係踢次級球會(馬斯 賓尼加 帕禾),對比一下西班牙 法國就知差距幾大

南美支那個足總一日貪污一日未改革
球迷一日都仲咁閪 都唔會有希望啦
人地國家就想勁既人外流 垃圾南美支那班仆街就認為國內聯賽先係最撚好
意大利就年輕化發展青訓 英格蘭都係幾年後限英超外援
都唔撚知南美支那做乜鳩 可能我冇留意啦 但真係唔知有咩變化

AG今季真係好fit

ON99簡人

Palencia 22歲生日快樂
希望你快d有機會上黎一隊
你值得同杯麵爭位 打得起再解放羅白打中場

J下

美斯休戰

正 呢啲友賽抖下無妨

咩事突登剪片比 AG

怕佢心靈受傷

好似幾大獲吓
連下場對西班牙都出唔到

古保一齊入波

保保古仔都有波入

我保空能哂

哩隊巴西真係幾好j

見到卡屎米路就唔開胃

巴法西德入哂4強就爽

小白
達仔

洛迪高咁勁

冇人睇垃圾南美支那？

比意粉屌打緊 中場輸晒

亞狗9成9小組賽返屋企

睇得出南美支那打多左小組配合 但真係級數有限

呢隊西班牙啲進攻中場配合得好好

成班夾左咁耐梗係

冇諗過會出哂silva 小白 isco

小白加李施華屈撚到

光頭佬向哥狗偷師左之後多左好多配合同逼搶
越踢越順對住重防守體系既球隊算有進步

中場休息轉去睇下舞王對法國表現成點先

馬度迪...
俾人爆丸

下半場有冇小花睇？

法國睇左十五分鍾都唔係踢得好好

應該唔會出

亞軍啲逼搶、傳控
光頭佬真係打造隊波俾美斯

出左美斯未

美斯有傷 就唔好出啦

對住防守體系既意粉算踢得大膽左算幾好
逼到意粉好似上半場冇起過腳
不過埋門有少少差

不過依家體力下降緊 意粉慢慢攻得入肉左

卡巴幾堅

阿根廷

不過講真如果呢球唔係保方守可能入唔到

光頭佬教左之後
隊波真係有明顯進步

不如直接請真。光頭佬客串啦

依瓜恩D走位又慢又屎
霸住個前鋒都唔知做乜鳩

兩隻新仔閘 特別左閘
真係唔錯
識打配合

蘭仙尼都真係有料

入左波

不過呢場可惜既係 美斯冇份踢 唔知真正踢落既化學作用係點

拖舟教緊賤種牙

一直傳利記想搵佢代古仔

迪尼好似傷左

其實點解哥帥又肯教光頭佬野

今場對意粉大巴玩迫搶
下場對西班牙點打
對攻死硬
光頭佬上任後真係未睇過打守勢波

美斯掛
同埋阿根廷呢場係曼城主場踢

光頭佬唔係去問美斯野咋咩 請教人地點教阿根廷？

其實佢係法國係咪正選？定係會出巴黎個kasawa?

下個標題係咪nigga不生性？

utt輸pen

其實法國係差個教練
Btw utt送十二碼 迪尼同mina都係防線中最低分 係whoscore nigga就踢到隱型

好似係正選如果我冇記錯

主場贏兩球反輸3球會唔會太柒？

法國同阿根廷都唔識踢爛仔波 哥倫比亞啲人好狼死

新po叫小白stay

迪馬好似傷左

咪撚吹奏光頭佬住
睇吓下場頂唔頂到西班牙先講

冇分別啦 美斯=阿根廷

頭先係現場，全場嗌meesi 但佢身都冇熱

如果美斯體能勁啲就完美

[老白please stay🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (242)

LIHKG @ Android

又冇人開po